美國寄港包裹藏槍械零件 屯門男子被捕

警方於上周六（20日）接獲海關報案，指在一個由美國寄往香港的郵包內，發現多個槍械元件。經調查後鎖定屯門區一名45歲本地男子，相信他從海外訂購槍械元件並運入本港，至今日被警方拘捕，涉嫌無牌管有槍械。

被捕男子已獲准保釋候查，須於3月下旬向警方報到，案件由機場警區情報及支援組跟進。

廣華街咁多零件又唔拉

果d係自己人

手

氣槍？

廣華街大把真槍PARTS
真槍手柄木柄準星............

廣華街表示安全

Parts 好似唔受管制

好多間根本差佬有份開

乜撚嘢parts先

買咗彈弓呀?

_ _

直接保釋即係唔方係大野
應該得d parts

其實我唔明
如果我得罪人
人地寄d犯法野比我 咁我咪仆街？

上次丫叉單野咪

唔撚係有購買紀錄

唔撚係送上屋企照屈

白白坐左半年

係，同埋要時間爆電話check下有冇更大嘅聯繫

遲啲用電槍，
咁到時落街買電芯咪拉得?!

有金屬加工機械都整到槍械零件，幾時封職業學校

手捉